[ 勸世 ] 勇武升級絕對出師有名，但問題係你依家升完級都唔會夠班狗癲！所以結論都係休息一下，等和理非接力先！

前線勇士們，我愛你地。
如果你升級係可以贏到班狗既，我舉腳舉埋碌鳩去支持你。

但問題係要接受一個現實，就係你現階段再升級都好，都唔會夠有槍既癲狗打。而且佢地拉人既策略啱啱先改，我地係好應該傾好左策略先升級。

依幾日或者今個星期真係唔好升級住，俾時間自己準備迎戰，同時要俾時間，將"黑警惡行"輿論透過和理非運動發酵。

開放討論，歡迎起底+負評或正評
唔好俾人帶風向

硬碰硬只會搞到自己遍體鱗傷，勇武抗爭真係要諗下呢個問題。我覺得宜家可以交比和理非主持，等大家有個喘息嘅機會。宜家叫停你哋絕對冇分化意思，只不過咁樣落去可能真係會輸

唔只唔夠
傷亡仲好慘重

禍及妻兒同污名化繼續進行，等有人性有感情果班都離開曬警隊，剩低港奸同武警
搞大遊行，趁住人數優勢，喺班差佬面前屌到大陸人一文不值，邊個嬲邊個就係武警
到時候可以用魔法鎖定佢
因為佢唔見得光，勇武可以為所欲為

武力升級係唔夠FULL GEAR既魔警鬥
但對放工既魔警係卓卓有餘

睇你點升級姐，升級做傷殘佢哋絶對有用，BTW我支持比時間發酵，但唔可以超過一星期

P牌 大家自己判斷

喪氣post出現, 善用不推文回覆

咁就另一回事

所以大家唔該起我底睇下我開過d咩post

唔升嘅話，永遠唔會有可以同警察正面抗衡嘅一日

如果因為宜家升咗都唔夠佢癲就唔升，由和理非接力，噉永遠都唔夠佢癲，噉咪永遠都冇升級嘅空間？

唔係架, 就係想大家要搵方法加強自己戰鬥力先好再行事
大佬, 訂個面罩儲物資都要時間la

唔好再落街送頭

最緊要大家出入平安 先有得一場落場HAPPY

搞佢屋企人

支持 唔係想降溫 我絕對支持勇武
但現階段損耗實在太勁
又有狗滲入示威者
所以當下要做既係再搞一次百萬人和理非大遊行

和理還和理
勇武還勇武
升級還升級
各自爬山